{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 르시엘풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 もし予約された人数より追加の人数がいる場合は、事前にお知らせください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットは入室できません。ペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、期間未確定で料金と料金表が誤って反映される場合がありますので、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 利用時間によってスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールなどを利用することができます。 プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただき、安全のために細心の注意が必要です。 また、ペンション周辺の観光地としては、南怡島、プチフランス、朝の静けさ樹木園、ジェイドガーデン、江村レールバイクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は事前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約された人数より追加の人数がいる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時、入室が拒否される場合はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴時には入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "個人的に炊事道具を用意してくることはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に炊事道具を用意してくることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で喫煙する必要がありますか？",
            "answer": "喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為はご遠慮いただいていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時間によって利用できる施設はありますか？",
            "answer": "利用時間によってスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者と一緒にご利用いただき、安全のために細心の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島、プチフランス、朝の静けさ樹木園、ジェイドガーデン、江村レールバイクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 633
    }
}